小弟細膽唔敢對黑警講死全家

下次經過講黑警打邊爐

嘩 好高章啊

好7

海底撈

咁做會唔會俾警察叔叔捉番去??

海底撈黑警

阿蛇食海底撈

我都唔夠膽講
只係夠膽叫黑警幫我含